中國問題專家 林蔚：中國正進入前蘇聯式的「解體階段」

幫大紀元推推佢，咁少人睇

爆一個核電廠就差唔多

爆炸波及到香港佢哋死好啦

唔通小學生係戈爾巴僑夫

爆炸呀電腦大爆炸

電腦大爆炸

全黨死清光

佢爆完入返鎖國仲衰

果然係專家
對香港既情況好了解

所以有提到爆硬不過都估唔到究竟中共解體嘅時候會點做

好勁抽，連毛澤東訪問邊個語言版本有唔同都知

推

無論點，支共倒台係現時最接近獲得自治/獨立主權嘅途徑

支共倒台才能光復香港、獲得民主自治同主權。加速支爆，全民有責

【香 港 出 路 只 有 支 爆】（長文）

係希特拉

當年美國錯判親手養大咗中共，依家就由特朗普收拾中共

倒台喇，要準備好獨立

係brezhnev二世

當年64國際專家又咪話中国會解體

磚家

連登仔解體中共都未解體啊

14億低等支那種大局為重，點會解體

反而感覺上係太平天國/德意志帝國時期
極端民族意識+仇外情緒急速上升
最後係政權因民眾壓力/自己on9
民意受權底下
而錯判形勢，導致戰爭

Good

推俾多啲人睇

列根大戰毛澤東

電腦大爆炸
供電網路入面既首腦(發電廠)大爆炸

牆國大爆炸

南方既人好多都唔係傻，不過無軍權係好麻煩

佢絕對唔係戈巴卓夫,但葉利欽應該都會出現.

大紀元啲嘢仲燈過燒山

無記錯嘅話習近平曾經講過戈巴卓夫嘅做法係錯誤，直接導致蘇聯解體，所以會引以為鑒。

所以香港問題咪一步不退囉

exactly, 我六月已經講過佢係一定會強硬到底。就係因為佢呢個講法。

推
兩首詩--三問

解體要有各省政府支持先得
但依家各省根本係痴住上海吸血
邊肯走

推，佢好撚勁，分析得清晰，中共睇到佢十分一都唔洗搞到今時今日咁樣

大妓元呢啲打飛機媒體少睇為妙

血腥式抽水

所以我地輸出革命呢個方向錯咗
我地要輸出嘅係瘋狂

sor 抽水 解體

支那解體左分裂左
香港都仲有30000隻畜生
我地唔會原諒佢地 佢地都唔會放過我地
到時國際未必有咁關注香港 資源唔會集中救香港
我地都要自己同班畜生打

2020 中國瓦解

要有一個葉利欽，蘇共先解體到
依家中共葉利欽未出現，希望會有

中共新一年準備仆直都得

大妓院

我地輸出緊嘅方向係
劉備式嘅群起抗共
唔係蘇聯式自然解體

戈爾巴喬夫都係執前人啲手尾姐
佢點會係

外國燈神?

我認為太平天國式種族主義會比較有效
反正而家共產黨都做到大半
當然可以雙線行車

希特拉拉得起WW2,佢???算把啦…

小學生做咁多野就係攬住個權唔放

維尼拉起現代WW3

唔駛流血嘅

用錢撻人就得

咁開心

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

跳定先都得了

佢下任就有機會係戈爾巴喬夫
同毛左文革之後要靠老鄧開放拉返轉頭
刁完全繼承左老毛文革思想
美中大戰收皮之後
比較好既結果係類似蘇聯既路
有個類似戈既正常人上台
跪低做美帝隻狗+政改

不過正路都係走晚清條路
分裂內戰變返軍閥民國時代咁

唔係無機會，要睇美帝點玩，首先要係簽咗第一階段貿協之後，收緊美資買中國股票資金，再比台灣改國號，跟住取消中港關係法，中國就經濟崩潰

條片有講點解中共咁難對付，因為過往幾十年同世界各地嘅利益瓜葛太多，為錢商家佬蒙蔽自己雙眼捨棄自己嘅核心價值
所以特朗普認清中共嘅威脅換咗真正了解中共嘅專家去重點打擊中共，
將依附中共嘅利益集團一個個趕離中國令中共邁向衰亡，依家中共2020已經得返半條命
但始終唔能夠準確預測中共面對蘇聯解體嘅危機最後有咩行動，係條片講最大嘅隱憂

支爆支爆支爆

天滅中共，由你我做起
中共不等於中國
愛國必需反共

蘇聯解體係因為要改革
然而中共無諗住改革

大亞灣有個

其實唔少革命緣起都係咁 一路高壓反而無咁易爆
但當發現唔對路, 要改革嗰一下, 會令壓逼放鬆, 畀人民希望
但改革十之八九換湯不換藥, 希望變絕望, 咁就更易觸發革命
革命由引革引爆, 你話諷唔諷刺

大亞灣嘅話先係真攬炒

唔爆大亞灣就理閪得佢

Push

爆長白山好啦

核武全彈發射
核平支那

存檔死清光

大紀元講親都係真，不過睇佢地唔好咁樂觀，講天滅支共講左好多年，年年都話支爆-_-

冇架喇，最近似個個係胡耀邦但已經死咗

支那解體

黃色經濟圈是加速中共滅亡有效方法之一

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
博圖獨立
東突厥獨立

正

Don't do that
Don't give me hope

核電廠唔會爆到，最多核心溶毁。不過以支那解決危機嘅往績死幾百萬人唔係難事。我估應該又係唔公佈，到幅射量去到致命水平先認仆咗街，不過嗰時已經唔知要死幾多人lu

凡是假改良，必來真革命。

段片十七分鐘有講

戈巴卓夫啊

Ok

粵人治粵嘅日子

戈爾巴喬夫佢係直接指令 蘇維埃最高蘇維埃停止存在。

佢意思18樓下面係17樓

我覺得習大大係史太林，李克強先反而可能係戈巴卓夫

前蘇聯、法國大革命前同清末都係咁
權力開始下放比其他人，比機會中央政府以外既人/機構獲取權力同權威
同時改革唔夠快，改革派不滿，但是保守派都好想奪回權力，又由於中央政府勢弱，於是各方開始爭權奪利
最後中央政府係一片混亂中倒台
所以理性上高壓要一路落去，維持統治階級既團結，確保中央有能力/資源/道德權威掌控大局

然而蘇聯要改革係因為果陣蘇聯經濟已經好差。共產主義唔可以長期行落去係因為生產冇誘因，國企唔可以破產，而國家只可以不停補貼。蘇聯果陣一來對內要用唔少錢補貼國企，同時又要不停用錢bump去維持對其他共產國家嘅影響力。幾多錢都好終有一日會花光。其實睇番歷史真係好相似。中國宜家情況其實就好似蘇聯咁，但佢比蘇聯更難搞係佢打住開放市場名義去吸全世界血。同時對內大部分省市胡亂發債，以及不停國有化內地一d大型跨國企業。同對外就一帶一路大耍幣。宜家西方各國由期是美國開始意識到呢樣野，自然會對付中共，好似對付蘇聯咁。當中共個經濟去到就崩盤果個位，就唔到佢唔改革。

大局為重，係叫其他人
燒到自己班支那人會同你死過

不斷喺唔同地方上市吸血吊命
如果中共同蘇聯一樣一早就收拾佢，所以片都批評仲有美國企業去幫中共輸血

2020可唔可以成為滅亡之年

大霸會唔會好點？

應該唔會急，只慢慢，早嗰排睇咗一個訪問係當年有份支解蘇聯列根嘅人，佢話當年係特登速度感瓦解個國家，因為太急嘅話，佢哋會發癲。

正 。美國對附蘇聯方式，現在對中國同樣一樣。 係完全一樣，所以我都幾肯定中國嚟緊呢20年都無運行

睇撚住佢個毛澤東all bavk頭

切爾諾貝爾都係其中一條稻草啫
單單係呢件事唔足夠壓垮蘇聯
仲有打足9年嘅阿富汗戰爭
最後仲要送多個東歐民主化比佢上路
要好多一連串事件蘇聯先解體

14億起碼有13億係以自己為重，以大局為重？你要分清刷鞋同現實個分別好啲

聽日上水遊行
請推行動po

epoch times is the best news channel in the world

去到難以維持政權既情況有機會透過戰爭去改善情況

你話大紀元d野流流地，fine

睇下受訪者咩料先：

林霨[1]（Arthur Waldron，個別媒體稱林蔚，1948年12月13日－）[2][3]，賓夕法尼亞大學國際關係和中國歷史教授。他曾就讀於哈佛大學，1971年以「最優等」成績獲得歷史和科學學士學位，1981年獲得歷史博士學位。[4]

林霨是華盛頓特區的國際評估和戰略中心（英語：International Assessment and Strategy Center）創辦人及副總裁。他曾擔任美國企業研究所（英語：American Enterprise Institute）亞洲研究所的所長。現為美國外交關係協會的成員，和自由之家、詹姆斯敦基金會（英語：The Jamestown Foundation）的董事。他曾任教於哈佛大學、美國海軍戰爭學院、布朗大學和普林斯頓大學。[4]

林霨的太太來自中華人民共和國，2018年公然限制損傷林霨的表達自由。[5]

呢個真，所以每個人都要做好準備，做 gym 嘅做 gym，亦都要預備倒台前班友清走 database，起碼都要喺冧檔之後有辦法辨認到嗰三萬人

chinese pneumonia

Chinese Pneumonia

呀伯其實已經啟動左公程式

唯一瑕疵係大紀元囉

刺激

佢的結論好正面，中共暴政必亡

大紀元趕客 洗底要啲時間

已經講中共係必亡之餘，點處理亡後先係問題，連老毛條屍都講埋

加速主義

係就好喇
講咗廿幾年都未收皮

中國解體>歐美聯軍進駐託管諸夏各國>共組歐盟式邦聯>建立本土民族主義>沿海諸夏融入日本為主的東北亞共同市場，內陸則向東南亞協同，影響佔退，突欮青藏蒙古永遠退出諸夏文化圈

老毛真係神

又係基辛格

Gorbachev係莫斯科大學法律系
姐係一個國家最勁既大學讀法律（仲要係USSR年代）
唔好侮辱佢

樓上隻五毛多謝推post

有冇試過變下諗法，唔係老尾錯判而係有心咁做？

蘇聯當年全世界都知

支那好難隱瞞

中國邊有咁易解體呀

但我好想睇佢解體

要記撚佢地 唔可以放過佢地

周恩來打電話俾蔣介石問佢點睇,咁蔣介石最後點答?

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

不要說「新沙士」
試著說「中國肺炎」

佢都講到重點
同蘇聯唔同 今時今日要中共解體一定係從經濟上圍堵
但個人認為呢個過程一定係漫長
中共仲有好多回血劍

希望歷史會重演

其實如果真係支爆你係香港都會明顯感受到，因為佢實會拖埋你落水，到時就真係睇下香港人經唔經得起考驗

段片屌咗幾次Tesla 去中國開廠幫回血

目的為何

講真個句
當年希特拉唔係走去侵略其他國家
可能根本無人會點理佢

竟然睇晒

之前王歧山叫黨員多讀舊制度與大革命,陶傑話係因為本書其中一個重點係路易16上斷頭台係因為曾經改革過,所以表示中共只會愈來愈專制

咁你就錯啦，佢地嘅信念係
1，中國係中華民族唯一的救贖
2，中國係自有永有
3，共產黨係中國在世上唯一的代理人
4，共產黨負責將中國呢個概念發陽光大
5，自出生，以至死亡都要侍奉中國及共產黨
6，無中國同共產黨時代係求生不得，求死不能
7，中國同共產黨關係不能分割

中國=神
共產黨= 梵蒂岡

所以，因為佢地以自己為重，所以要以大局為重。

點解

睇左，唔明

有啲見大紀元就話飛機片 專家食屎啦唔睇

軍閥割據

佢自己都自身難保

agger
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

承你貴言！！！

明

push

大紀元訪問好正經,搵到唔少有料之人

你當大紀元係陳雲,個觀感就FIT晒

真係學到嘢

老實唔講咁多中國分裂後會點，中共真係倒台嘅話香港會點
就算想香港獨立都要諗定呢個問題，到時香港冇主權國咁過渡期點算
中國打內戰乜乜乜我話之佢死

【美國思想領袖】系列好睇架,但點解會有香港人?

會同廣東息息相關?

條片下面有個留言話 解體咁中國邊個嚟領導
支那好多人係完全唔知咩叫做民主，無人民做國家嘅主人嘅概念

如果有個辦法可以利支那人嗰種民族主義 騎劫番中國人嘅概念 可能會work?

學條片話齋
大家都有個誤解 就係中共係一舊野
但實際上佢係有好多個黨派 其中不乏親美派
果班人 分分鐘就係錯誤判斷香港既局勢
而引起成個香港抗爭既始祖
呢個方向諗既話 中國打仗唔出奇

反而好奇呢排點解連所羅門都講緊organ harvesting
以前從來只有大紀元會講
依加某程度上美國政客都相信呢份報紙講既野

今次肺炎應該有機

好片

好好睇
剩係學英文都應該睇

去打蘇聯咪法國英國出埋物資幫拖添

段片最重要一句係香港特殊地位已完
班愚民仲祈求可以變返以前嘅香港都傻傻哋

咪俾Clinton救咗咯

Free China

支共認證

大量難民落黎香港

Gorbachev想做d野救返蘇聯
只係時間太遲 無力回天
佢食死貓姐

證明係真 集中營好似生畜咁宰殺

核電廠全部喺廣東…

我記得以前曾經有個講法就係話廣東獨立跟住以香港為首都

趙紫陽都係

喺FB見到

有生之年見唔見到

你班鄉黑好唔想元朗人知區議會幾時開會？ 我就幫你話俾全香港人知

push once

片入面提到經濟切割，貿易戰都未簽第一階段已經爆新型病毒係咪天滅中共

大紀元拎美國funding 嫁，唔係邊有咁多資原

推推佢到十萬觀看就唔推了
中共解體

呀伯啟動支爆公程式又話你知咩

呀伯當年走得太前

早晨借位一用

有心嘅日本人做咗5分鐘香港抗爭定格漫畫短片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la

阿伯其實由未來去到當時通知我哋

譯名問題姐

睇曬 對中國問題睇得好透徹
但分唔開香港人同中國人